蔡英文開埋telegram谷

po link 得唔得
你po 張圖出黎 我點撚樣click

@iingtw

Captain Ing Wen

痴撚線總統

其他東亞地區政府車尾燈都追唔到

總統與民同樂好撚正

佢隻貓真係好得意

不過老實點解政治人物黎講佢好似無咩黑材料比人周到咁既

上年咪比人話佢啲下屬貪污

Captain Taiwan

一秒幾千人subscribe

仲有LSE博士論文

淨係可以關注無得留言 真中國人之光